一人N個冧女絕技

我先

我 佢

我: 琴日同班fd去釣魚 釣左條好大嘅魚你估下有幾大條

佢:(隻手比左個size)咁大條？

我: (對手劃左個大圈然後攬住佢) 咁大條

好尷尬

...

做乜撚野呀

條女話幾sweet

啲女都俾你溝哂啦

打左個冷震 唔好意思

拎條鳩拍佢塊面

毒撚唔識溝女 唔好意思

舊磚拋得唔係幾好唔好意思
大家請出招 等我學下野

樓豬: (指住碌鳩)咁大條
條女: 下 咁細條咋

柒少陣啦屌你老母

仆街 樓主咁樣都有女

嚇到屎都瀨咗，點解樓主咁堅

成功溝死女
多謝樓主

靚仔

又要毒撚又要冧女
你究竟up乜鳩
係毒撚就唔會冧女，屌你老母

如果係鍾意嘅人咁做幾sweet

原裝皮seat

鐘意你既 柯舊屎送俾佢都香啲

唔怪得送咗舊屎俾女神佢話臭啦...
而家明了

你當我係水魚

唔好咁啦 .....

你果個已經係絕技啦

錢,完

通常男人覺得老尷
女人都覺得好甜

想問 同 係篇文到發揮左咩作用

咁撚樣阿婆都冧唔到啦

又嚟

新會然點解要衝出黎呢 ?

著棉褲 凸6大丁丁比佢睇

好老土啊你

直接摷佢
拎碌鳩頂佢

樓主有無驗證過得唔得？

驗證過話ok喎

Sorry

主題改做一人N個又老土又老尷嘅溝女招數有冇得諗

我覺得OK

朝早起身執一劑先 食完早餐執兩劑 一直瞓到中午起身 食午飯前執一劑 食飽飯又執一劑 晏就可以打下機 到下午茶時段要執兩劑 休息下 晚飯前又執一劑 晚飯後無限執直至瞓著

巴打食開海狗丸？

條女冧你唔洗媾
條女唔冧無得媾

玩到咁 40 歲後就玩散

下次學樓主嗰招算
問下女神去唔去釣魚先

學到嘢，下次試下

生日當天

我：你知唔知今日咩日子？
佢：咩日子呀，冇人知wo
我：我生日啊屌你
之後

哪有女

請出招請出招請出招請出招

其實暗示緊佢係死魚

佢真心like你 呢d小聰明 就係浪漫，有情趣
佢只係勉強應付你 有更好人選 就覺得

你條女睇緊個post

屌啦 你唔撚係想講自已原創啊嗎?

全世界既女俾你食哂 仲洗溝咩

緊係唔係啦 但唔記得邊到學返黎

點解冇人出招

女仔M痛嗰陣，大大力打自己春袋
話我陪你一齊痛

咁多留言冇一個夠樓主抽

即刻駁咀

你係咪媒

冇人識溝女

同意

我覺得work喎

條女之後仲有冇搵你

d女俾你溝撚晒啦

Sor呀，頭先用咗樓主招大技，家下一街D女都想做我女朋友

家下都唔知簡邊個拍拖好

唔差

絕子絕孫有你份

我都覺

女： 做咩我唔知你去吊魚架 嬲左

我： 條女：
行下行下街
：喂我送啲野比你，你伸隻手出黎
： 咩黎架？（伸左隻手）
：依張八達通係送比你 自動增值
：多謝你

屌你la,那有女